點解近牌咁流行藍調相

如題，因本身用Nikon，想調藍調總會調得好奇怪

藍調相係點樣
有冇jazz相？

有冇其他人影架，可能藍調係呢個人既風格黎姐

咁都有可能